{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082283664/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 울터치 티셔츠 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 secondsで販売しているFW22 / 162941GY2Qウールタッチ素材のTシャツです。 このTシャツは冬に着用しやすい表地がポリエステル86%、レーヨン11%、ポリウレタン3%で構成されています。 この製品はニットより軽くて楽に着用でき、洗濯時の注意事項が明示されています。 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分な洗剤の使用と軽い手洗いをお勧めし、機械洗濯による製品損失は保護されません。 また、暖房器具や高温のアイロンかけや金属副資材との直接摩擦を避け、皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白色系製品に色移りする恐れがあり、水洗い時に収縮と摩擦による毛羽の発生、強い日差しや照明による変色などにも注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されないことをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材はポリエステル86%、レーヨン11%、ポリウレタン3%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどの季節に着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "このTシャツは冬に着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは軽くて着心地が良いですか？",
            "answer": "はい、このTシャツはニットよりも軽くて楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際には、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯による製品損失は保護されませんので、十分な洗剤の使用と軽い手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのアイロンかけには注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは暖房器具や高温のアイロンかけや金属副資材との直接摩擦を避ける必要があります。また、皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りのリスクはありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは白色系製品に色移りする恐れがありますので、水洗い時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは収縮や摩擦による毛羽立ちが起こりますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは水洗い時に収縮や摩擦による毛羽立ちが起こる可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは強い日差しや照明による変色が起こりますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは強い日差しや照明による変色が起こる可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損傷はどのような場合に補償されますか？",
            "answer": "このTシャツの製品損傷は消費者の不注意によるものでは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 520
    }
}